✩奈奈分析日誌 ★ -數浪驚覺十年牛市已結束▁ ▂ ▃

嗱, 聲明先
純粹個人分享
唔係教人野
亦唔構成任何投資買賣建議

以下分析會結合到
波浪理論
3角形理論
江思理論
奈奈牛熊畫圖理論

我會盡量做個小總結,
等新手都簡單易明每個部份

先帶大家數下浪先

牛12345ABC已經出晒
估計十年牛市已經行完
(散戶豬豬發問): 咁係咪熊市啦
我地睇番下一個浪
(圖中GAY佬粉背景黑色數字1既位置)
係升呀[url][/url]
由此估計, 十年牛市已經行完
接下來將會迎接下一個十年牛市
:咁熊市呢?
而家改左行廿年牛市掛
結論: 升升升

數完浪,帶大家睇下3角形

見唔見, 已經突破左3角形啦
結論: 升升升

然後再睇番江恩理論
唔明可自行GOOGLE
不過奈奈都好貼心豬豬
已經搵埋書喂埋大家

因家貧買唔起量角尺
幾經辛苦老立左個o靚仔既三角尺同量角尺
去驗證呢條45度線

由此可見, 而家個趨勢係升升升
結論: 升升升

最後奈奈畫左張圖做總結

最後隻熊熊好搞笑

奈b

今日無市, 財經台咁靜既
得我呢d毒撚仲係到睇市

奈奈

奈B手指仔我想啜丫

支持

隻手指

隻手指好淫！

俾你了吓了吓好快頂唔住

我代熊軍多謝奶清

又隻熊仔又幾打耳

咁奈奈三角肩突破呢？

聽日又一車車去屠場

你話個市跌實大把人排住隊屌你

奈奈精華

奈奈指標 收到晒

升咪好囉 正股又賺
牛市係最多人賺錢

奈奈係財經台技術分析既骨灰級元老權威
特別對陰陽燭同波浪理論有極高既造詣

多多支持

係架，我好努力學習
陰陽燭
形態
指標
江恩
道氏
波浪
黃金分割
3角形 長方形 菱形
旗形
都有研究

支持奈b
星期一上車啦

星期一例牌高開
應該得高追位

一日燈奈唔入call
大家牛軍都唔駛驚

十年牛市完結
進入第十一年牛市

in 奈b we trust

咩片黎

咁買咩好

奈b教吓我用願望棍得唔得

睇完個標題就知牛市未完

連登首席大畫家兼技術分析大師 奶清

實際上的港股即市

Ok收到

一個假突破可能係假
但結合幾種理論分析
種種數據都顯示係升
唯一跌嘅可能就係等佢行完牛1出牛2

走火入魔

支持奈奈分享

字面睇升但感受到內裡明顯係睇跌
到底燈緊邊邊

係咪你get錯啲咩

男人老狗有隻女人手

新會然呀？

奈奈34E 真波淫底

準

報錯數呀

震倉
短期調整姐

裝番兩塊pad差唔多啦

係到俾假希望淡淡

又中